屌拿星一出街成街男男女女都著衫

係咪咁能中意跟風呀

咁你咪唔好着衫出街囉

Ok